細佬偷偷地拎左張信用卡去課金...依家話要報警

今日翻到屋企 已經見到老豆鬼曬咁嘈..
話張信用卡點解冇啦啦要找多5000$
之後細佬認左係佢拎左去課d手機game

依家老豆激到話要報警...
話想比細佬一個教訓同順便睇下可唔可以搵翻隻game退錢...
我細佬玩果隻好似叫咩唔知fate唔知乜
我一睇全部日文黎..
今次大撚鑊好似係日文運營...咁咪冇仇報
依家老豆係咁話細佬係賊要拉佢去坐監
點拆啊

叫你細佬孭條數囉

叫細佬打工還比佢知。

賺錢有幾辛苦

細佬咩態度先
拉囉 唔係點識驚
今次睇你老豆錢
下次偷人錢
再下次就拎你屋企人副身家

俾啲教訓佢

拉佢坐監囉

你細佬幾歲？

你個名賣左你

叫你細佬幫屋企做家務還錢

同卡中心講被盜用左囉

我幾張卡一上網碌都會有sms通知 , 你老豆張乜卡咁撚柒呀 ?

細佬仲細 但依家唔知點幫老豆下火

你細佬都識dl fgo呀 好心你反省下

神父你做咩唔幫佢

5000

樓主假膠唔好理

恆生enjoy
但親戚盜用唔會check架咩

盜用他人信用卡 拉得
而家啲細路唔受過唔識驚架啦

係作都作細佬借財仔課金啦
日本有人借左三十幾萬

on9啦邊有得退錢，準備多5000，報警拉完佢之後保釋

On9關間遊戲公司咩事 退乜撚野錢

13

睇錯個細佬偷用信用卡仲要報警拉自己

特登拉返上去睇

請善用起底功能

叫金閃閃幫手啦

連神父細佬都叻過神父識開ac

幾歲呀 送佢去保良局啲訓練營啦 你唔捨得教 等人幫你教 叫班導師當佢狗咁教 教到聽聽話話先交番比你啦

部iPhone 爛成點 旺角有間整幾平

你老豆未死咩

HI LIKE左先

唉...上黎請教大家...點知咁多人係到9up

老人心態啊嘛

算啦 5千好撚大咩
報警除時恨你一世
叫埋老豆一齊玩啦

神父做乜唔問下你細佬點開ac

樓主有精神病

有無問佢抽唔抽得中沖田呀？
我課左15pack 都唔中丫！

係
殺左老豆,仲要殺埋人地老豆

On9細佬=神父本人

如果係google 可以同佢申請退款 之前課金抽左幾皮 都好似退返成5000 6000 明明已經係抽曬啲石

我地全家都係ios

上面班粉腸玩夠未啊

仲殺埋自己師父

又屈

神父連日文漢字都唔識睇
佢細佬識更新已經勁過神父

成40歲人連5k都無

依家兩老係嬲個細既偷錢洗

hi like重點k？

嘩咁咪姐係半價

有冇腦呀 唔關日唔日本事 香港都唔會比返錢啦

神父 你個女都唔止13歲
幾時多咗個唔知邊到嚟既細佬

見到神父就知假膠

fate grand order ?

報左唔係會有案底咩，到時你細佬點搵工。恨你一世架啦！

去app store到話unauthorised transaction ，試下拎唔拎得返d錢

父親年輕犯下的錯

所以我儘量幫細佬拆掂佢

又屈

好彩我細佬玩個隻係人氣轉珠game

好似係 記得唔清楚

Google play? 如果係都照退到

鐵丁

報完警，差佬都會話係家庭糾紛，叫你哋自己拆掂佢架啦

你條撚屌唔識課金禁錯制 而家入落細佬到咋

其實你係咪帶住愉悅既心情上黎分享

13 歲細極有限, 係要d 教訓, 唔係大個左好恐怖

我係邊個真係咁重要咩

連細佬既智商都高過你

Ios都可以退錢
唔係課黑金點運作

盜竊刑事架，除時咁就一世

用八極拳

將細佬變成阿榮補償

Ios都有得退

不過梗係報警教下你細佬

點解仲有人會覆佢
請善用起底功能

再次證明fgo係垃圾game

太大個了

見到d公仔我想嘔啊

因為之前我睇新聞都聽過類似新聞

係喎

你自己都係入面啲公仔黎

退錢就一定無可能啦

咁撚多真心
睇下神父username已經off-topic

神父，你個女有無課金

未結婚

Apple有得退款 刪左驚就得

樓豬中文拎u?

叫你細佬申請破產

神父都敢 challenge 你死得啦你

拉囉
既然你老豆都覺得要比教訓佢
當生小個就得

課5000

咁個account仲係到
down翻隻game姐係冇變過

我就係想保住細佬 依家諗點拆
我唔係我老豆 我係我細佬既哥哥

其實你點都要幫自己唸，如果係考政府工果d。好似佢有案底都影響你。

屌 死假膠

假膠味濃

屌叫你老豆報警拉鳩佢，睇下你老豆麻唔麻煩

男童院玩菊

問下你老豆想唔想養狗

睇錯老細

神父會唔識fgo

拉都拉你先啦 殺老豆殺老師 畜生言峰綺禮！

快D用令咒叫father 收手
叫你細佬召喚mother黎幫口

咁撚細個識用信用卡課金 有前途做敗家仔

喂 阿哥 講野唔好咁難聽wor

有創意

我一定要比個教訓細佬架啦！

基本上只要影低信用卡正反兩面已經可以

唔好咁...睇完我都驚

應該報警

樓豬老豆好波

an定ios呀，有得退架喎
an可以打返理由話俾家人誤用
ios好似麻煩d

Ios

你報案拉你老豆啦 虐兒
連課金都唔比

無得退
買前好似已經列明咗

google下啦，亂課左有得退架
好似巴哈有睇過人講過

我就係聽過呢d新聞

神父你而家都成四十歲 你細佬今年幾歲呀 ？

邊度整moon好

總之你係搵apple/google搞，唔關game廠事

咁多人唔睇名

等坐監啦你

叫你細佬去參加聖杯戰爭啦

擺明假膠

見到個名都知on9 post

先達2樓有得整mon

聽friend以前課金完之後再向Apple投訴，大概即係話買完遊戲啲嘢後與實際情況唔同乜乜乜，跟著過咗一排就退翻咁多錢。佢係幾舊水姐。但都聽佢講話有條友玩隻叫咩創世紀球會game又係咁做，但最後俾人拉，因為佢好似係課咗10幾萬，話上過新聞。

咁大概點做你應該知啦

識貨, 玩fgo

it

都係時臣既錯

第一日上連登？

神父

整mon去先達

拉鳩左佢啦，最憎d咁百厭既細路

叫你老豆down嚟玩下
佢就知你細佬並無做錯

我自己試玩過啦 好悶

hi like

唉 fgo害死人

窮人真係好撚悲哀

你細佬都識開AppleID呀

假膠

唔係富貴問題 5000$唔算話多
但係老豆依家屌鳩細佬係賊

係喎你唔係隊冧左自己老豆咩